其實搭地鐵聽到有人講野真係覺得好嘈

一個兩個講野 傾電話
少人都無乜所謂
有時多起上黎真係好撚嘈
甚至會有d中學生係度食雞
屌你老母
係咁嗌後面有人 屌你老母
真係唔明點解日本d火車可以咁撚靜 但係香港又唔得

其實係唔想太靜 又唔想太嘈

太靜會覺得個城市好冷漠
太嘈又覺得啲人好似霸佔咗個公共空間咁

係咪得我咁諗

朝早上新車卡個個都好靜